點溝到鬼婆

日日落老蘭都唔得

重刷人生去做白人

搵鬼要搵羅蘭 搵老蘭做乜

當我無講過

投胎重刷去歐美

圈子根本就唔同